正視聽"香港警察 正一曱甴"先係正名！！！

老豆揾仔有云: 佢哋唔係狗，佢哋先係曱甴!
岩岩有人隔兩條馬路喊"香港警察 正一曱甴"!!!
對面三十隻曱甴即刻癲左跑過去!
好在少人佢跑得甩
所以佢哋真係好在意比人叫曱甴
大家努力幫佢哋去人化!!

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

認真我覺得叫 過街老鼠好啲

去到邊都神憎鬼厭，夠膽收工係條街度話比人聽自己做警察

香港警察，全部坑殺

叫曱甴可以混亂佢哋叫法

好撚幼稚

好似啲小學生叫反彈咁

俾人叫佢地做至憎個樣野唔發癲就假
成班人圍住佢地叫應該精神崩潰

仲要恥笑mode咁叫

香港警察，賊喊捉賊
警察自己就係暴徒！

捉到老鼠就好貓

騎劫佢
其實佢地先係人見人憎果個
仲好意思叫市民甲甴

唔好跟佢地去人化

做咩 過唔到道德底線?

求下真係開行動post啦

佢地根本唔係人，係喪心病狂嘅惡魔

唔好跟佢地去人化
你玩去人化點指責佢去人化.....

曱甴係納粹用 唔好on9

我無話佢地係曱甴
佢地係惡魔

咁狗都係啦
公權力去人化同普通人點比

見啲回覆都係覺得香港人唔好反抗了太暴力太唔道德了

我想問依家係目標為本定發洩為本
成本就令我地指責佢地去人化難左
效果就我唔知同老婆3P有乜分別

唔好為左發洩做on9野唔該

唔關道德事...
純粹成本效益
你為乜先

咁唔好用粗口 你用粗口點話佢哋講粗口